不分化，堅持落去就會贏，五點建議

毛姨姨今日出post講#贏一幕戰役但輸一場戰爭
沈教授頭先又貼黃背心衰亡的八大原因
講緊乜野就心照
以下有五點希望大家留意

第一：絕對唔可以代勇武道歉
就算勇武真係做錯，任何軍師都無資格代勇武道歉
知唔知勇武見到幾傷心
你地要做既野係出文宣幫手解釋！
勇武係街外已經好大壓力
有意見就要用正面表述去提出

第二：接受和理非意見，理性討論
毛姨姨同沈教授都要曲線提出諫言，其實代表咗
好多和理非怕被指控割蓆，開始唔敢直接對運動提出意見
呢兩日連登更誇張，見到對私了有意見就即刻話要負評上一頁block
好多和理非其實唔係反對私了，只係唔想「私了」變「公了」
遇到異見時，必先冷靜討論

第三：目標清晰，點到即止
破壞黨鐵及塞機場：增加政府管治成本
商場集結：增加紅色資本既經營成本
私了：阻嚇藍絲不能亂郁手
遊行：對政府完全無用，只係做騷比外國睇
罷買：和理非最強反抗手段
勇武：暴力邊緣論
文宣：搞清真相，防止紅媒一鎚定音
狙擊官員：令佢地精神崩潰
達唔到目標既野唔做，已經達成目標就move on去下一個目標，做多只會晒時間
例如，如果拎唔到不反搞大遊行，夾硬遊行只會好少人，外國望落都會覺得你少咗人，咁搞黎其實無意思
呢個情況就應該集中搞商場罷買，盡可能和平進行，降低和理非參與門檻，人愈多愈好
破壞黨鐵等等手段，可以留返和理非開始散場時做或者快閃做

第四：和理非係大笨象，要時間跟上勇武獅子，大家唔好跟甩
由直播同電視睇，勇武某類行動好似好傻，但落到場就知其實係有必要
例如好多冷氣軍師仲唔明傘陣有乜用傘陣其實係用黎折射橡膠子彈，真係得
另一方面，如果勇武行得太快，和理非係會跟唔上
有部份和理非自己身處國際文宣前線，明白到咩情況下外國媒體容易反彈
和理非有意見，只係因為佢地擔心另一條前線，請勇武諒解
順帶一提，外媒已經完全接受汽油彈

第五：咪block五毛
block五毛既手足請你諗清楚
連登依家有好大量無account既會員，無得block人
就當真係有隻五毛，你block咗佢之後咪少咗一個人警告大家呢條友係五毛囉
見到有五毛，就應該負評再用理論反駁，懶既就提人睇起底

不分化，不割蓆，不篤灰

不割席不分化齊上齊落

推

推
勇武同和理一定要align
唔好跟甩大家
互補先贏到

見好多人開post互屌, 只可以建議善用起底功能。
頭要冷, 心要熱, 好人一生平安。

同意
和理非同勇武雙方都唔可以甩隊，特別係場運動愈來愈多變數，每日抗爭節奏明快咗好多

好post
多謝手足

最近既連登唔知係因為五毛入侵定係大家已經太緊張
有少少唔同意見都已經會俾人話割蓆／五毛
咁對運動個發展其實好唔健康

本來我地同藍絲最大分別就係會自我反省
如果失去左唔同意見
唔識因應市民同國際反應去調整策略
咁我地引以為傲既民意同國際支援都隨時有機會消失

更正：連登依家有好大量無account既人

［行動］（香港）929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

見到屌屌屌/輸輸輸post ,唔撚使理

如果拎唔到不反搞大遊行，夾硬遊行只會好少人，外國望落都會覺得你少咗人，咁搞黎其實無意思

呢點唔係幾同意，咁樣以後乜野集會遊行都唔駛搞

大家都要保持最初的心態，提醒而不失尊重

記住和勇係相輔相成

呢兩日連登更誇張，見到對私了有意見就即刻話要負評上一頁block

依樣真係好嚴重 之前幾次和理互屌唔會咁 今次唔知邊個帶起依個風氣
好多巴打唔係反對私了 只係叫人唔好打撕紙狗/唔好因為口角而郁手/小心俾狗煽動 都俾人話係狗/五毛/風向撚/無落場
人地唔係反對私了行動 而係嘗試緊成件事定一個大家都可以接受既標準 出自善意都要block 到底做緊咩

有分析有建議
推呀

我講漏咗
重點其實係反對通知書加封鐵
有次港島遊行無不反，但無封鐵，亦都好多人出黎行，呢個絕對做得過
但如果反對通知書加封鐵兩張牌一齊出，咁真係好撚難搞

我絕不反對召喚神獸 但目標要清晰 要知道目的而非純發洩 好似尋晚呀叻同獎門人 有曬前因 事後文宣做起上黎就有說服力 要記住仲有好多自己人都未衝破到呢個心理關口

但封唔封鐵通常係當日先知，而且大家都知以後佢封既機會一定愈來愈高，如果因為咁而唔搞，以後就只會淨番商場唱歌同街頭魔法，外國就更加覺得場運動去到尾聲

不錯

有時甚至會懷疑究竟不斷話人係五毛既其實係咪就係五毛

其實我都好想搞大遊行，出過幾次post講
我提出過話以零衝突遊行做招來，叫和理非再集合
不過比人屌到仆街可能因為我講得衰

高質 有建設性!

第二點好重要
我地依家爭取緊自由
我地遇到同啲唔同政見嘅人唔好打
同埋如果對方無打我地先 我地都唔好打
就算對方有撕連牆都唔好打人先

push

其實不捉鬼都要應用到連登上
唔好再晒時間捉邊個係五毛，見到有問題就屌，屌完就夠
其他人望到會識自己分析

我記得個post
其實我好同意

但好似有班人入來話係黑警引入衝突就無左件事

應該將目標放係政府官員身上

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

到依家我都係認為大家太高估敵人既能力

第二點好同意，咪再互屌

呢個post出得好合時，手足respect

唔好block 5毛呢個好重要，好多時5毛俾手足block咗，5毛之間互相正皮好容易帶到風向

無錯

你有冇見777 盧狗話黑警濫捕
謀殺 強姦 非禮
冇 全部都係幫黑警口

唔好再打擊士氣
不分化不割蓆不篤灰

如果200萬和理非唔係行完就走，就好了。全部靜坐+數人數不知畫面幾震撼

推

唔起

第五點真
完全封鎖咗就無得正負皮
好多人仲係睇正負皮唔睇user name
啲關sir年代反cup嘅五毛居然無人屌

幫你推

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Tui

929

block左好多五毛

仲以為外媒對汽油彈好敏感

Push

推

香港人係時候諗下建立「香港社會」

之前係，依家變咗常規報導
不過最好都係對住死物擲

頂撚住就贏架喇

PUSH

不割不過前線升lb太快，香港人，外國支持者可能跟唔上，可以收慢少許嗎？太激一時之間好難接受

with respect to傘陣
其實好多時傘陣係冇意思
直接走人就得
好似今日咁
得十幾條友對住防暴都出傘陣

up

清晰

推一下

主要係心理上有支援
就咁企喺到會好驚

tui

順帶一提，外媒已經完全接受汽油彈

......
咁你咪走囉
前面就係防暴
你就開傘陣晒時間
到防暴推進
D人就急急腳咁走
咁點解一開始唔走, 要傘陣?

團結 不割蓆

929 101

推呢個

咁就要等今日既前線解畫

好多5毛 骨都人條契弟上到熱門就知滲透好勁

推
明明一開始大家都做到呢個原則, 而家開始多左係咪都互屌
呢個post來得及時

唔好畀仇恨支配自己
仇恨係革命嘅燃料，但係唔係目標
同一件事有得揀，就揀個成效一樣但係出到嚟好睇啲嘅做法

愈多人block五毛，五毛圍爐力量愈勁

721811831

最好就係唔好做連登仔, 出多D街

之前有人叫人block, 成2000個正評, 仲屌埋我

好想比正評
p牌比唔到
唔想私了變公了 啱呀
太過公了 驚手足有手尾呀

手足有心

好post必須推

推爆啊屌

齊檢討齊改進

有用tui

覺得幾有用 推

屌，呢種高汁post又推唔上

樓主我懲罰你開多次post

推推推推

冇錯，大家一齊推番上去！！！！

間中一定要有警世文帶領大家一齊前行，堅持落去呀！

幫推呀

721

多字post好難推得上

可唔可以俾呢個post上熱門呀

Good, tui

希望正皮多啲都好丫

P牌幫你唔到推

但喺我覺得佢都講啱， SHK 由 7 月 14號都唔敢玩野啦，大家有無必要推反佢對面？

大家可唔可以廣傳呀
好人一生平安呀

連登需要更多正面po

同意，成堆人一有唔同意見就block 尻人真係唔理想

加油！！！！

要推

呢個真係推 做之前唸清楚目的

831

高汁，正評

推 實用文
我地可以接受唔同意見
唔好淨係話人五毛就block人拒絕討論

推返呢個

721 831 新屋嶺

大家唔好互屌一齊贏啊

有用 推

好post

沈旭暉share嘅黃背心果篇真係應該睇下：
tldr3重點：提防分化、提防失焦、提防無目的嘅破壞

連仔 twitter 都做緊野你唔係唔做呀

唔推對唔住自己

樓主打得好清晰而且有道理

清楚自己目標，不要被仇恨蒙蔽自己嘅良心

五毛係到帶風向，有啲位做多咗，有人出來提點都唔得，唔撐就話人五毛，唔同聲音都容唔到，連登真係

多謝大家推post

好認同
每一役都要有讚美post 更重要嘅係要反思post
有反思先會有進步 有手足納諫就先諗諗有冇道理
唔好一唔岩聽就五毛分化割蓆
當然納諫者態度要好少少

agger

push 有point

推 好文

好多五毛係咁鼓吹盲目勇武

勇武已經要承受俾狗拉嘅壓力，返到去睇連登仲要俾人代自己道歉
真係心淡

一有人提出理性意見就比五毛帶頭屌

不分化不割蓆不互屌

好有用，幫推！

P牌推唔到

推，團結！

不割席不分化齊上齊落
同時冷靜不被仇恨支配

加油

個 block 掣只用嚟 block 煩膠 , 三毛我絕不 block , 你 block 咗都係你自己隻眼乾淨 , 但其他人/cdrom 會被帶風向

我另外建議示威對準高官政權
我知道係無用

不過令我哋活動更有目標
減少墮入人民鬥人民嘅圈套/場面
對我哋文宣爭取支持有幫助

Pish
相信勇武，亦都相信每次巴打絲打都會聽，每次比上一次更好
大家要繼續齊上齊落，一定可以贏！
光復香港，時代革命

講得好好呀手足

好中幫推

和勇永不割席
兩者結合先有最大效力

我都只會block post核突圖既撚樣

樓主講得好，家陣一俾意見 / 問點解 就好易俾人屌係冷氣軍師 / 左膠。特別係討論以武制暴 既post

我p牌開post 推唔郁，想借個位 係到問係唔係真係只得 打同唔打兩個選擇。 之前818 金鐘果晚有個紅衫大陸人搞事 手足都無打佢，反而同佢影相玩佢，大家都讚做得好。

當然家陣時勢唔同左好多，但係真係可以諗下如果下次見人放嘴炮 / 撕紙 係咪都係要打佢。同埋唔好下下將問題二元化 ，諗下兩極中間其實有好多位俾大家選擇點做

最後，大家都係想場運動好，希望大家和勇不分，齊上齊落啊

𨳒柒三毛你我有責

需要推

我都想推

值得咀嚼！

做野就black bloc
唔係好危險

文宣文宣
twitter ig fb 連儂牆 放映會

不分化，但要檢討

唔比人思考檢討既都係五毛

Pish

721 831

必推

推，連登討論環境真係越嚟越差

第一、兩點

毋忘721 831 新屋嶺

不分化，不割蓆，不篤灰

推呀

呢個要推，做人冇公關死得

推 要有目的咁去行動

非常贊成

針對第四點請幫推呢兩件事：

【行動PO】大家覺唔覺抗爭嚟到一個瓶頸位？因為無乜人做呢兩樣嘢

認同 push

俄羅斯式網路分化及混亂運動焦點嘅常用句子：

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

真係屌散場運動
理性討論提出意見當五毛
做唔到你心目中嘅就屌人冇用

好post
不割席不分化

以正視聽

講得好

721 811 831 sun uk ling

高質 push

請記住不割蓆不分化 大家929見

目標清晰好緊要
落到場仲要保持冷靜 清醒嘅頭腦

推！！

推！！！

其實我覺得和勇甚至冷氣軍師都可以一齊討論 最好有個專門討論既post

有建設性既po要推！

齊上齊落

岩!!
我地無本錢再嘈交
總之
大家槍頭始終對一
勇武有勇武做
和理有和理做
總之兩邊技能都要點滿
勇武就好似明星
和理就係經理人

大家唔好再嗌交啦
諗吓大家既共同敵人係邊個?

同埋
我有個少建議
無理你幾嬲都好...
過左每晚既12點就要重新黎過
唔好再嬲
話俾自己聽
我地仲未羸
我地要繼續點做先會好

呢排
大家都好辛苦
但繼續努力

唔怪責

不過希望前線唔係發洩仇恨落嘴炮廢老到

不分化

不割

講明核彈都唔割,唔好話咩道唔道歉,根本唔應該出依一個詞影響潛意識

非常好，和勇合作，賽後檢討，令每次行動更成功

推

勇和合一，繼續前行

pish

針對第一點
好簡單 之前都有巴打講過
人地高級警犬都唔割席，每日幫前線諗辦法兜，我地無權幫勇武道歉

同意
不分化不割蓆

光復香港

時代革命

推，頭要冷，心要熱

第二點好重要，真係要理性地傾下，如果和理非有咩説話得罪勇武，請勇武用一個較為平和的態度去反應，和理非都應該體諒勇武的憤怒

Keep著團火呀

而家係共匪政權唔比時間和理跟上進度
已經燒到埋黎 亦唔知幾時燒到入肉
所以和理係要加快腳步

至於係咪要接受和理非意見
大家有眼見 大多數係冷氣軍師
鶳 呢個問題基本上唔洗討論咩先唔先手
大家對於先手嘅起點都唔同 我覺得由721開始計起 比起斬到無曬知覺 呢個星期嘅鶳完全合性合理
一切都係支持前線決定 死都唔割

推 不割 但有需要理性討論手法
例如鏡頭前要盡量回避，不主動出手，情況許可的話先公佈破壞原因再行動（今日shk mon)

明白各位手足被打三個月既感受，但行使武力制約他人前有需要先制約自己，唔係就同狗冇分別

屌 終於有人講

同意樓主
我地係要班前線勇武正名

次次一有現場

就係到係咁留言「咪送頭」「好型咩 快啲走啦」「仲唔走 害死人」

屌 心諗 想叫人走仲難聽過講粗口
係到留言叫人走
點解唔買幾部對講機 街坊look落去做哨兵 為勇武提供安全嘅逃走路線

成日就係到指責 又唔諗下點樣有實際行動幫勇武

推！

10.1 IT/文宣事#

兩者結合 先會相得益彰

關於罷買：其實今日沙田行動真係好成功

同埋啲商場其實而家唔係好敢放狗入嚟
又冇可能申請禁制令唔俾人行街

罷買行動其實真係可以完全和理非，達到冇人消費嘅目的就可以

真係可以諗下唔好無端端出馬路玩, 減低被狗咬風險

都係個句啦，手足小心cam啊

認同

巴打好建議

要贏唯一方法就係團結呀

P牌好想幫推

以武制暴唔係問題，不過俾鏡頭睇要有根據，只係要有片/俾返文宣做野就得

支持

好post!

推推推

所以，希望大家廣傳，以後用啱字眼！

❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

講得岩

團結就贏
我愛和勇

推呀 一定要贏呀

淨係第二點已經做唔到啦
和理非一有意見就左膠五毛狂屌
講撚咗人權法前減少勇武又冇人聽
同黑警藍絲打交跟本打贏打輸都係輸

連登班有班人都唔知係上腦定五毛

Fuckin' 360

今日快閃黨鐵沙田嘅手足，下次真係唔好搞咁耐, 成15分鐘都唔走，今日冇比狗咬係好彩

推呀 永遠尊重勇武

團結 對準政權 我願榮光歸香港

連登啲互屌post真係好無謂
專注做自己野好過啦

要keep住自我學習，不斷改良

g持

我出過post跪求零衝突遊行日
比人屌到仆街

齊上齊落 推！

Arm ar

非常同意
只做有明確目標嘅事

9.29 10.1

推啊 和理定勇武都要虛心接納下大家意見

推啊。

而家最緊要係connect全球反共
我地渣住咁多核彈唔好好利用反而掛住同廢老打交
對唔對得住新屋嶺同死咗嘅手足?

929反Chinazi遊行宣傳咗未?
921打陳伯拉細路貼咗twitter未
101後運動方向有頭緒未?

幾時先可以唔俾仇恨蒙蔽
拎返之前嘅靈活性,團結同積極出黎?

重要post 要push

商場行街就已是一阻撓商場做生意，根本不用其它行動，警狗來，走就是了。

思路清晰
所有相同立場嘅人都要互相配合，唔好亂跳船

我地唔係藍絲

我地有腦思考

推 堅持落去

和理勇武，本是同根
槍口對準極權

有點 可推

兄弟爬山，各自努力
毋忘初衷

實用post 要推

有point 推

818之後和理非活動己經無哂(除咗商場國歌)

好多人覺得左膠活動施唔到壓就全盤否定
但呢類活動文宣效果好大,尤其對國際
而且冇818班人行出黎,前線都冇咁強後盾

正評畀你個標題先

同意樓主嘅講法。

作為和理非，我想講一啲近嚟嘅感受。

對於獅鳥，其實和理非唔係太過反感，畢竟大家都忍咗三個月，對方嘅行徑愈來愈過份，到而家大家終於忍無可忍，多謝勇武派挺身而出，向政府示範咗乜嘢叫做「止暴制亂」，亦都見到有成效，班鄉黑藍屍都已經冇以前咁放肆，因為佢哋估唔到會迫到我哋作出自衛還擊，令到佢哋有所顧忌。

不過而家我哋呢個運動已經推到去國際層面，演變成全球反赤納粹，反中國人運動。亦因為係咁，我哋係要稍為顧及國際輿論嘅反應，所以獅鳥一定要「點到即止」，同埋一定唔可以喺冇原因嘅情況之下作出獅鳥嘅行為，因為我哋唔可以，亦應該，將自己嘅水平拉低到同對方一樣，希望前線留意一下。同埋雖然大家唔會介意你哋打狗，但係千祈「唔好」攪佢哋枝槍，呢個係大忌，切記！

香港人加油！

和理非又好，勇武都好，最緊要嘅係乜嘢？係堅持呀

唔好blk 五毛呢個point 重要

—

勇武無限量支持和理非
雖然有時你地係唔明我地
但有你地係背後backup 真係好撚有安全感

係「唔」應該

第五：咪block五毛
block五毛既手足請你諗清楚
連登依家有好大量無account既會員，無得block人
就當真係有隻五毛，你block咗佢之後咪少咗一個人警告大家呢條友係五毛囉
見到有五毛，就應該負評再用理論反駁，懶既就提人睇起底

P牌冇人權...
但合理

支持，幫推

勇武手足是否要次次遊行都出動？人數已少了，但次次都有人被捉,唉。
是否太多著重街頭戰與警察對抗？政權高官才是我們的主要敵人，

推 要持續抗爭

幫推 忠言

推 講得好

同意。

好文
連推3下

再推

最後一推！

達唔到目標既野唔做，已經達成目標就move on去下一個目標，做多只會晒時間！不分化、不割蓆、不篤灰！

樓主有建設 推

多謝手足箴言

呢啲冇人推

推啊

好post 不分化不割蓆

推到上熱門
若我地接受政府既條件
我們己死去的朋友是不會原諒我們的

無限支持勇武。
不割蓆，要明白電視睇可能係好激進。
但現場感受就明白到有呢個需要，佢地唔咁做，會可能令到佢自己或者後面支持佢既和理非會出事。

唔想成為被消失既一個。

勇武真係要點到即止
琴日既止暴制亂 外人睇起上黎未必太好睇
記得我地係要令更多人同行呀

不割 但希望一齊做得更好

「721 811 831 新屋嶺」

不分化，不割蓆，不篤灰，願榮光歸香港

好同意，難得有人將我一直以嚟嘅諗法好有組織咁講咗出嚟除咗第一點，有時適當嘅道歉係有必要，希望勇武手足明白呢點

Agger
多啲比advice時用「會唔會。。。好啲？」，少啲講應該。。。/唔應該。。。
Be humble, Be water!!

比啲掙扎！
勿忘721 811 831 新屋嶺

Psuh

Agger, 學下啲犬啦，不停幫自己啲細既兜，仲兜到理直氣壯

推 回正軌啦

呢期少睇左連登，其中一個原因係太多互屌文。
自問係和理非，但一直支持勇武做佢地覺得岩嘅野，所以唔睇互屌文都唔會有損失。
而我希望可以多返呢d理性分析嘅文章，俾大家真係好好思考點樣先可以成功，每一步棋點行。
不分化、不割蓆係好重要，希望大家再唔同意都忍一忍，唔好只有互屌，而係坦誠溝通。
5毛再多都係社會其中一種聲音，雖然唔岩聽，但其實係可以令我地多一個角度思考，而唔係唔聽人意見咁任意妄為。
和勇要平衡，側重是但一邊都會令場運動走向衰落，希望大家會謹記。

推 樓主好有心寫 要多啲人睇到！

大庭廣眾鶳獅子狗睇落好似群眾鬥群眾
但講完就俾人屌

理性討論
推啊

推，唔割，但係要改善
要改善就要接受相反意見

熱門了

見到對私了有意見就即刻話要負評上一頁block
好多和理非其實唔係反對私了，只係唔想「私了」變「公了」
不接受！

你有道理
我地唔可以習慣講私了
要改口做正當防衛

612 721 811 831 新屋嶺

不分化 不篤灰 不指責 不割席

5 demands
Not one less

同意
講意見要用正面既説話講
唔好一味鬧

講得好啱

汽油彈其實真係好小事 69見到政府話照二讀既時候已經預測到終有一日會出

見到有好多和理非升級緊架啦
和理非無辦法一日之間做到上最前線幫手
大家互相尊重

記住和理非同勇武雙劍合，不割…

[賽後檢討]唔擔心私了，反而擔心爆黨鐵或者商場

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

勇武，和理非各有各做姐，有synergy有效果咪得
兄弟爬山，做乜都岩

同意，其實身邊啲和理非，覺得呢兩日勇武做得好好，所以我地係要做多啲文宣，解釋比外國知發生咩事

感謝同接受

咁我都講一講作為和理非嘅想法
以武制暴係大家心中想法，但要留意唔好以暴易暴
重點就在於proportionality比例性
私了我絕對認同，但必須對方先出手，亦唔可以出手太重
至於黨鐵同SHK我係唔認同破壞尤其SHK
黨鐵同SHK的確係幫凶，罷買罷搭或塞商場我都支持
但去爆閘爆玻璃係唔係合乎比例做法我係好懷疑
至少我個人認為新城市未大罪到要去爆佢mon
slippery slope講，下次燒咗新城市佢話懲罰SHK係唔係又唔割？
抗爭係無可能無底線，無道德嘅考量
希望大家行動前想一想使用嘅武力係唔係合乎比例

推
勇武要比時間和理非跟
最重要大家一條心

時刻警醒自己，我地做所有野都必須出師有名、有根有據
永遠記住，我地係站在正義嘅一方

有見地 推

私了呢個問題呢～我諗前線手足真係要執生，有好多鏡頭下要打都打得好睇啲，例如以打走對方武器為主，或者帶去暗處再打

而且私了唔一定係打，可以做其他令對方痛苦嘅事，例如

五大訴求 缺一不可
721 811 831 殺人政權 還眼填命

不分化 不割席 不篤灰 齊上齊落

毋忘612 721 811 831 新屋嶺光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可毋忘初心 勿失焦

好文一推
721 831

推
多謝勇武手足唔同我地割蓆

推，支持

推
加油！堅持！

毋忘初衷：攬炒，
就無得輸

Well said

商場集結可以，但真係唔亂破壞商場設施（雖然我都好憎地產商）
要記住我地目標係政府及公用設施，包括黨鐵，但破壞私有/個人財產，就同當年67暴動或支那反嗰蠻毛行為無分別！只要對準政權及公家設施，我地就企係道德高地啊！

立即普選 否則攬炒

推
第二三點好重要, 有時行動開始失控, 真係要聽下身邊諫官諫言先可以令運動繼續落去
同埋目標要清晰, 要點到即止, 成日達到目標之後死留唔走喺度屌狗其實義意唔大, 比你幾用力屌d狗都唔會受傷, 甚至可能比多咗時間班狗報局圍返大家
成日都等到清場比人拉咗幾個先肯散水

不分化！

P牌推

同埋當有手足叫你地行快兩步個陣
真係行快少少 唔洗跑 但係唔好散步
真係會搞到後面既人走唔切
仲有幫手傳上去前面

有用

push by p

無嘢好講 唯有推

營養post 要推

封鐵已經係必然

請永遠置頂呢個post

叫班中學雞睇下啦

pishh

講得啱，目標真係好鐘意

第3點好

先推
再留名定時提醒自己

推 記著仇恨同憤怒只能係動力唔能夠係動機 冷靜聽吓手足講嘢 我地勇武和理不割席係雙向架

光復香港 時代革命
手足加油

721 811 831

不分化 不割蓆 不篤灰

係我地最強既攻擊 亦係最強防禦 更加係中共最驚既野

同意呢個講法，唔好做啲唔值得做嘅事情，大家嘅目標係對抗政府嘅暴政，而唔係取而代之成為另一個暴政，好似天琦所講，唔好俾仇恨支配自己，要理性冷靜咁分析思考。

多謝大家努力推post，唔洗上熱門高位都應該好多人睇到

不分化，不割蓆，不篤灰，緊記！

仲負咩皮，直接冷處理㩒上一頁啦

推
要做形象工程
仲有火要啱時機先，咪鬼再係街邊放營火，除咗自high，畀記者影相，都唔知有乜用！
你話擲狗，狗車 或者直接燒到狗房入面，我係舉腳贊成。

不分化，但只係不同意見

認同 推

推推推
願榮光終有一日歸香港

10月1 要齊人賀壽

忠言逆耳
一聽到批評就落閘
只會令同路人越黎越少

多謝巴打你呢個post

推推推
(P推唔到)

good push

和理要體諒勇武 相信前線決定
相反勇武和理賽後要理性檢討
唔好一黎起桿
真正做到不完美有改善空間
不分化先可以頂落去

有時一路係出面解話拆彈
一路上運登俾自己人屌左膠五毛
真係好撚難唔心灰意冷

再講一千次都係咁講
同廢老定黑警打贏打輸都係輸

搭車開始airdrop
929 101

要鬥長命呀

係時候搵返方向

求下大家

認同 和理非都要繼續做好文宣

文宣係要解釋行動背後原因，唔好單純只係不停share 黑警d 片，要講多d 香港同普世價值ge 關係

論點清晰明確，謝謝🙇🏻‍♀️

我好撚想搞大遊行啊
不過你圖中嗰個post我比人屌到仆街，又話會有狗混入又盛，我除咗順應民意可以點

要加強文宣掩護勇武

行動完理性檢討
不分和勇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

外國記者Richard Scotford又提水俾示威者

講得好好

講得好，幫推

手足加油

幫推推

Ok

真心講
唔好俾連登變成放負天地咁

和理非表示前線做咩都唔撚割

929 見

呢個post真心要推

支持樓主

push!

push 必看

仲未評到分
我留言推！

要一齊贏呀

「例如，如果拎唔到不反搞大遊行，夾硬遊行只會好少人，外國望落都會覺得你少咗人，咁搞黎其實無意思」
除呢點外完全認同 推

必須推

和勇不分 一齊贏

建設式建議
推
毋忘 721 832 新屋嶺

推 頭要冷 心要靜 咁先會有勝利

冇錯，成日講可接受，要改善
大家唔可以接愛受左就算，要幫手諗改善方法
我地個優點就係人多，自然計都多
咩方法都可以提出黎試

推呀!!!和勇不分，只要我地團結一心堅持下去，我相信有一日一定可以光復香港，係煲底下相見!!
我知大家都好累喇，但唔好放棄，一齊撐下去!!!沿路上，唔好覺得孤獨，手足係無處不在嫁!!!
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
齊上齊落

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

不割席

不分化

正皮唔到

Block5毛係提自己 次次見到都會負個評 或者留個言提大家

建設性post要大力推！

我覺得講得ok 可推

十分好嘅意見

光復香港 時代革命

我都無Block 唔毛
但善用不推文回覆

高汁po

第五點block 五毛其實可以，不過唔好完全block

721 831
推

block完五毛仲會見到佢哋出post咩

好耐無見呢類post

推呀 和理非要做嘅係幫勇武做好文宣解釋

警告 持械藍屍 哩個環節，希望 勇武手足可以做得好啲，包裝返“私了”

同意和理非一定跟唔上，你睇啲文宣就知，希望手足互相體諒， 警告時間不足的話，麻煩開番把遮

推
分析得全面

推 唔好持唔同意見就屌人係五毛/左膠
咁樣討論唔到落去

p牌都要推

推上

同意

p

認同
真心好中

完全同意
和勇不時都各自有意見畀大家
冇人會想害自己手足，冇人想運動失敗
所以請大家謙虛聆聽意見，唔係話逼人接受
只係希望可以先聆聽，後分析

好文
大大力推

依啲高質post要長期熱門

高質post,呢兩日連登完全冇討論空間

推呀 我地會贏！

第一：幾認同，一黎無資格 二黎昨天的我打倒今日的我 減士氣兼愚昧。

第二：意見與批評好似，接受唔到是合理且理解。我相信運動發展100日，大家已經清楚和理 勇武之間的融合。琴日混亂係三毛帶所致。希望大家決心堅定，目標一致。

第三：目標要清晰同explainable 讚同，後半不讚同。

四五 讚同

好文
不分化
打狗救人 適當自衛

推 不分和勇 各有各做 互相幫助
要心理準備係以年計既長期戰!

高汁
勇勇又好和理非又好
有意見係正常 亦係推動進步既來源
但保持冷靜 禮貌係必須
語氣差既話大家會好難討論到

講左核爆都唔割就要貫徹始終
轉個頭走去道歉, 講核爆都唔割黎托柒呀?

be humble啊

呢d未標題囉

721 831
唔好意思阻阻大家

疑似越南人分享抗爭經驗:
1) 避免直接武力與防暴警衝突
2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙
721 831

agger 大家繼續齊上齊落

推2。

完完全全贊成樓主所講每一點

但須承認唔係個個人有你咁好eq，低eq嘅自己忍忍手，up少句吧

721 811 831 新屋嶺

我指留言 我冇完全封鎖到

push就沉la

高質post,P牌upvote 唔到

正啊！

強推

高質post 推到置頂

無錯 不分不割

Push.

感謝，推！

要堅持，要一路都夠多人堅持

堅持落去 最少堅持1年 已經3個月

721 831 不分化

其實冇不反對通知書嘅遊行都好多人

強貼留明

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

呢個post講得好好！

我哋假設一個極端情景
所有連登會員block晒五毛
五毛出post只有五毛睇到同正評
無正常人負評的話，連登非會員就會以為五先post好多人認同

Agger!

AGGER

要大大力推！

721831

我哋冇退縮、指罵嘅餘地
一退落嚟，就係粉身碎骨，而且係全部人一齊

和理飛對私了其實已經跟得好貼
只要唔係傷及無辜，以自衛為主，絕對唔會有人割
作為和理非對勇武只有一個最大意見
不被捕

一定要堅持呢個原則到底

永遠都要記住呢個無法磨滅嘅恐怖襲擊

制裁黑警 解散警隊

12345678910
為左培養係有需要召喚神獸開波之前嘗試用理性和理非解決問題，停一停諗一諗呢個習慣
大家跟我一齊數10聲先回覆
認同就幫手轉載
12345678910

五大訴求 缺一不可
923 校門連儂日
924《逆權公民》放映會 (19:45各區)
927 聲援新屋嶺被捕者集會 (20:00 遮打花園)
929 全球反極權大遊行 (14:30 軒尼詩道)

好好嘅標題，手足嘅手法好值得學習

我相信一定會有呢一日，係一定會

我帶埋你一齊推！

不割蓆

帶埋你地一齊推！

暴力推post！

人手置頂！

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

Pppppppush

推推 文宣解釋係日常要做嘅事
Airdrop 大法
Twitter 國際戰線

有陣時會覺得係有班人扮勇武和一班人扮和理係到鬧交做個分化假象出黎

推!

推 感謝樓主 好人一世平安

推！
老老豆豆想問下，和理非有咁反對自衛咩？
利申我係和理非，舉埋腳支持自衛

請分清楚主要敵人、次要敵人

有用post大家要睇啊

大家加油 齊上齊落

推

試著說：「我應該如何幫助大家，如何改善問題，如何幫手足補救做得不足的事！」
不要說： 「咁做會失民心，會破壞運動。」

［打蛇隨棍上］將 獅鳥 威力發揮到極致

有用post,推

終於有個正常post

有point

真係要推

和勇同行 無堅不摧

講得唔錯

我都係唔反對私了，保護自己同手足無問題。但唔明白點解打撕紙狗同反對義務救護員救人。我地呢邊係因為對家唔人道所以希望國際線可以代替我地制裁佢地。如果我地都一樣唔人道點解人地要幫我地？對唔住但而家到底係希望攞番個公道（721, 831, 新屋嶺）爭取雙普選保障我地香港人一直以黎既自由，定係希望憑香港人之力制裁維尼帝制？

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

無錯

堅持就會勝利

推啊

用得其所，武力升級係雙向

依排成日話要私了
打還打 唔好打到爆缸 唔好對頭
我地話警察扑頭唔啱 自己又扑嘅話根本double standard
唔係話唔還手 唔救 坐以待斃
721 85 811 831 etc etc 我好記得好記得
但唔好被仇恨支配良知
亦唔好被怒氣支配行動
(大家明咩係支配㗎呵)
以暴制暴只係墮入佢地嘅圈套
佢地根本就係想以暴製暴
唔好被煽動 唔小心就跟咗佢地劇本行㗎啦
攞番主導權決定幾時勇武幾時和利非
唔好講咩佢地冇底線 我地點解要有底線
咁又點解佢地冇底線 我地就要冇底線
重點係 1reasoning 2主導權
唔好盲衝 儘量避免再有手足無辜受傷 我地手足愈嚟愈少啦
好多人被補好多人受傷 好多時唔係我地控制到 但實在一個都不能少
如果某啲行為俾人誤會係盲衝亂嚟 唔好嬲plz 大家唔了解啫 俾番啲資料大家 方便番文宣 亦方便手足同身邊淺黃淺藍解釋

同埋發現好多人唔明冇大台嘅意義
唔好唔小心推咗前線做大台plz
有人批評或者純粹想討論 其他人就鬧鍵盤戰士 話相信前線
前線唔係神 我百分百trust佢地 但唔代表believe
唔係佢地做咩都一定啱 (啱唔啱係主觀嘅 咁亦即係唔會有絕對)
就咁一句相信前線 然後掉轉頭所謂各有各做 其實幾唔負責任
大家同一張𥱊 當大家手足先會嚐試去了解唔同陣線做嘅嘢 有咩覺得值得斟酌就講下意見

同時又有啲極度和理非嘅和理非唔明咩係冇大台
冇大台因為每個人喺依埸抗爭中都有stake
有啲人見到武力升級 接受唔到 就退落嚟
唔好置身事外咁話依場運動變咗質 唔參與lu
各位手足 我地唔係participant of this movement 係part of it
你唔係認同其他人嘅行動所以參與 而係覺得個cause值得爭取所以有所行動 (regardless of the means)
依類和理非可能連登少啲 墾請手足們提醒其他手足唔好放棄 然後不斷反思自己會唔會可以做多少少

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲
大家加油

依加行動目標唔夠明確
好似塞機場咁
其實點先算塞到

黎緊929同101希望可以定到個明確目標
暫時淨係知929係全球反共 101係黨興 但係行動有咩目標

721 805 811 831 新屋嶺

好人一生平安

高汁po

幫推

推盡

道歉只係小朋友行為 打撚到佢地仆街

講得岩 推

不分化 總之大家都係香港人
五毛三毛食屎啦

Agger

721 811 831 never forget never forgive

想大家睇下 唔好失左焦

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

明白

Useful

岳義精神 打狗救人

P

岩
5點我都覺得有道理

好文，推

還有 50天 ..... 頂撚住呀！ 香港人 .....

堅持呀大家

同意目標要清晰，唔好純粹為做而做。
不過依家遊行成日經常都出反對通知書呀。

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

推
不分化唔係得個講字
Be humble

勇武同和理非
大家要一齊進步！
可以做得更好！
不分化！不篤灰！不割蓆！

賽後檢討

推上去啦

同意 只有不斷反省先會有進步 香港人加油

其實有機會兩邊都係鬼互咬帶亂風向
都係果句，大家上連登都要保持頭腦清醒

推 有用資訊

好高質

有用
尤其是係咁話人阻膠鬼分化撚唔班 唔該唔好玩膠唔係玩膠既都希望係知道咁樣其實會令好多人唔想同唔敢再出聲

P牌推唔郁

好文 推
和勇要互相信任 有時和理非啲意見可能on99 無企前線實在會有落差 但都係想件事好 希望和勇互相細力屌

其實班友屌勇武把撚 留下力做文宣好過啦

呢個post突然好和平無咗啲極端言論
好文要推

我冇補充

推
核爆都唔割呀！大家記撚住：呢鋪既注碼係成個香港既未來all in嚟，唔係講玩，贏輸睇呢次！

不分化！先會贏！

大家都明白和理非根本就係細路仔

要人氹

口講不分勇理
不分年紀
洗佢地腦先

有道理 推

有時只能待風吹完過後，出返呢類警醒文先可以理性討論

好post要推！

推 咁多位手足加油 繼續撐落去！

推tui 推

推，嚟緊星期五開始好多節目，大家密切留意

出面仲吹緊風屌FA 都痴孖根

btw好感動 終於唔係見到啲咩就嚟輸啦或者diu人嘅title

好想正皮！！

如果提意見又怕被人話五毛，可以試著說：
「我支持勇武手足所有行動！但仍然有可以改善嘅地方：⋯⋯⋯⋯」

咁樣會唔會好啲？

熱門勁多irrelevant野

推，我係點都支持勇武，我地和理非會繼續係後面頂

大家記住呢幾點，唔好重複犯錯啦
我地係要贏呢場戰爭！

幫推

612 721 811 831

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

好清晰 推

兄弟，勇武和理不分化，比人誤會和屌就唔開心，我們係咪咁玻璃心先?
相信香港人團結精神。
另外，當警方的暴力成為焦點，變成香港人巳經不再信任政府和警方，所以大家付出是有用的。
不是因為見到希望而堅持，而是堅持所以才見到希望

多謝巴打
有分析有建議
講得好好
目標即刻一致返

不過五毛可以block
唔洗完全封鎖
Block左見到佢留言既話
再開返黎提人就得

其實發生得好快好容易甩
所以真係要文宣再文宣
無前文真係容易誤解

唔好以為「核爆都唔割蓆」只係一句戲言口號，呢個原則係今次運動的勝負最大關鍵。和理非出po前宜諗多一諗。

互相了解多啲，化解內部矛盾
唔明就客氣問，自己人唔駛屌

10月1日 全港路祭習近平

推
理性反思post

Bump

我都好驚呢樣嘢就係如果太多暴力鏡頭比外國傳媒影到好可能令到民意轉向， 講到底對我哋嚟講係一場生死攸關嘅背水一戰， 但係對外國嚟講就係茶餘飯後嘅一個話題， 佢哋唔會想花咁多時間去了解全部前恩後果淨係會留意當時嘅新聞，所以我哋一定要堅持我哋係受害者嘅形象， 如果唔明我講乜嘢嘅話可以想像一下你依家係香港當時聽到黃背心你嘅行動， 你真係有用時間去了解成件事? 定係睇一單半單新聞就決定咗立場。

我哋要直接打倒呢個政府基本上可以話冇可能，我哋唔似以前18 19世紀有革命軍有軍火可以有對等武力， 就算有中共政府喺後面，我哋都贏唔到 我哋最大可能贏唔到就係靠外國媒體報道呢件事令到佢哋政府選擇制裁， 最好令到所有歐美國家甚至日本韓國台灣都禁止警犬同埋啲高官入境同有國籍， 我唔相信佢哋真係會想共享大灣區榮譽咁先可以令到佢哋驚我哋先有贏嘅可能。

唔係話武力唔得但係一旦有記者無論你心情幾差都好都一定要客客氣氣答佢!!!

同埋宣傳真係要做足， 麻煩英文好嘅都快啲去唔同國家嘅電視台留言， 如果唔係外國人一睇評論全部都係五毛咁就仆街， 佢會當咗嗰啲係我哋嘅民意

同埋唔該快啲將琴日黑警拉十歲小朋友嘅新聞造做成文宣!!! 同埋國際特赦組織嗰啲調查結果都快啲做成文宣!!!

唔好再成日覺得我哋離贏好近， 一日未爭取到我哋要嘅嘢都唔可以放鬆!

兄弟爬山各自努力就算係和你飛只要英文好少少麻煩都幫手出一分力， 我都唔怕講我自己睇人哋啲comment 我都用google翻譯先睇得明但係真係唔好怕麻煩， 同埋各位真係唔好再玩乜嘢幽默用暴徒、曱甴叫自己外國記者如果睇到會點諗? 可能大家個心態仲未攞得正，但係依家真係一場不成功便成仁嘅革命真係認真少少

和理非要跟貼啲

推推推推推 正皮啊屌

推，希望大家明白

好post要支持

第2點最難

有用post
大和解無論幾時都需要
無大台嘅我哋喺每次derail之後都要keep住自我修正先會贏

冷氣軍師應該即刻仆街
唔係話唔可以比意見
但明顯好多離地撚唔接地氣
我係你哋就不如出少句聲

正評狂推

Push 好有用

無錯 同意

但會見唔到佢開post
五毛自己圍爐正評，會呃到block唔到佢哋既非會員

不分化 不篤灰 齊上齊落 香港人加油

到依家都未知777玩乜？

佢依家根本任你地玩，因為攻擊popo,港鐵，藍屍，shk。 對政府黎講根本不痛不癢，反而對一般市民影響越來越大。乜野不出聲就代表支持？不要學監屍自high好嗎？呢堆人既數量有700-200-50左右，有450萬人。

再唔回歸正軌，好快收皮

保持清晰頭腦
講力量我地係唔會夠政府鬥
行到今日都係靠頭腦（和勇一樣）

推
一個極欣賞前線勇武嘅廢中

核彈都唔會割呀 DLLM

如果勇武行得太快，和理非係會跟唔上

呢個真，大家已經越走越前，但要小心控制加速嘅速度，要小心拿捏

外媒已經完全接受汽油彈，講堅？佢地唔覺得好暴力？
我仲諗住佢地一見汽油彈就會令外國人立場反彈

真心有用, 強心針
推

推，要記住我地當初嘅團結，互相鼓勵
唔好推風向撚post
我自己連標題撚post都唔會推
善用不推文回覆
不指責，不割蓆，不篤灰

仲有好多人見人P牌就一句P牌狗唔睇加負評再BLOCK埋
我想講咁樣真係超級唔理性
基本上你講既5點都係好正確
而且由7月講到而家
大家真係要再謹慎D

非常推！

岩 仲有大量甩唔到p嘅手足

其實依個問題真係好嚴重，理性討論私了唔應該變公了，個負評多到嚇親你

以武制暴其實同popo守則一樣，要用高一級嘅最低武力，例如對付撕紙廢佬，噴黑佢塊面就ok

最低武力standard由popo嚟訂

好文必推
手足爬山
齊上齊落

班毅進仔唔跟啫

仲有一點，要增強對外宣傳，尤其係行動嘅目標同原因，唔好令外人覺得我地純粹洩憤

根本所有連登仔都無資格屌前線
又無落場又指手劃腳，同啲廢老有乜分別？
分分鐘廢老都政落場打人，連登仔都仲係度嘆冷氣

推 雖然推唔到

光復香港，時代革命

大家今日買份蘋果A1貼連儂牆

再pish

Up

推
大家加油
堅持落去！

思路清晰，推一推

講得幾好 核爆都唔割

和理非係大笨象，要時間跟上勇武獅子，大家唔好跟甩

和理塞都未試過放工出現
下星期一
如果塞咗金鐘，九龍塘，太子
咁咪扑街

好在星期二10月1日放假

阻收工

強貼留名！手足們都係累積經驗！ 互補不足！

做法唔完善 一定有改善空間～唔緊要 大家都為件事好～一齊行落去～唔駛道歉～各盡本份 因為我地係光復香港 時代革命

我地係時候要進化 學新技能 火雨！

尋晚見到係沙田同火攻做road block 但啲警畜一黎 大家就四散 有啲手足就唔切 被捉 覺得有啲心痛
大家既然有火 就好好運用 同警畜對抗 比後面手足有時間走

721
831

Push 咪撚理班左膠

721 831 部屋嶺929 10.1見

927聲援新屋嶺
929全球遊行
101賀佢老母

第四點 和理非們唔該企鬆d 方便走個陣有空位跑 中間讓條路比fa 同物資組過
唔好一跑跑走曬 行就急步行
企鬆d真係好緊要 前線手足轉身無位跑 好多因為咁比狗捉左呀 唔該啦

推啊屌

推 有用
琴日先見到fd因為鶳唔鶳而拗一大輪

推！！！！！！

高質post
民主既精神就係要容納不同意見
對運動提出意見既人都係出於關心
你可以唔同意，但唔洗一黎就屌
互相提點，先可以進步
香港人加油!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推
五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有用post 推

其實而家仲有一樣野就係大家都focus咗係警暴問題上，要宣傳返真普選點樣可以解決呢個問題，令大家慢慢將重心返去五大訴求度，唔係嘅話怕大家對警暴開始麻木運動會慢慢失去熱度

琴日個中產淺黃親戚提醒 到而家呢個階段應該要有更醒目嘅抗爭方式 以武制黑要有前因後果 撕紙真係唔洗出神獸
佢明搞黨鐵嘅原因 但覺得成效唔好 反而最被直接影響到嘅係民生 政府同黨鐵高層只會繼續用公家錢黎維修

Agger
大家都係喺抗爭前線
互相鼓勵同俾意見，一齊改善

有樣野想講
其實勇武見到街坊未走唔洗太擔心
街坊就係用黎幫勇武退場嘅最佳防線

一定不會割！

勇武：研究重有咩升級方法，帶動更多人參與升級做魔法師/運魔法材料
文宣：做多啲前因後果解釋比無跟進開香港既外國人睇，正面地正確地去宣揚每一個勇武畫面背後既背景，明辯是非
外國戰線：繼續勸不同國家成立香港人權及民主法案去制裁港共中共官員同黑警並保護自己國民在香港既人身安全

絕對認同第3同4點

謝謝 推

推，私了唔係唔得，但佢撕連儂牆就由佢啦、佢郁手郁腳就

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

巴打講得無錯

push
大家撐住呀

狙擊官員 尼個好似未見大行動
絕對要做 尼堆先係main target 唔係藍絲阿伯

我知係到留意見好快沉底
但對於冇主動出手既藍絲
我地都不宜主動出手
佢做咩 我地做咩

同埋傳媒唔係有共識唔搞啦咩
會引起其他傳媒既反感
同埋再屌黑警阻礙拍攝都冇得咁理直氣壯

雙方都要聽意見 做法不完美但可改善

唔用黎直接攻擊popo的話，其實已經睇慣

撕紙被你獅鳥
咁你同藍絲打貼牆有乜分別
唔好自降身價

前線做完野 上返黎講返今日咩事好重要
有啲真係純mon post無睇live/落場既唔會知果時形勢
跟唔到咁貼

好似上次美領 好多和理非都係返到黎睇post先知下面發生咩事點解無啦啦咁tense

希望勇武可以繼續上黎講返
大家明左個原因既會好好多

大力推 香港人加油

其實好多隻集會根本唔洗申請不反都係合法

前線做任何決定都支持！
你話我盲撐都係咁話

不分化，不割席，不篤灰

929見
Btw Be Humble Arrr

其實和理非真係跟唔上大家破壞商場同商戶原因 （好似搞360同美心咁，要查返新聞先知，希望勇武體諒下）

同希望將個焦點放返政權，提出爭取真普選
只有普選達成，先可以徹底光復香港

巴打寫得好
我地繼續上

齊上齊落
光復香港

推一百次

真

另希望針對商戶可以縮小、集中

例如十大賣港商戶排名
List out埋杯葛原因大大張poster咁貼係連儂牆
然後集中針對佢地
對其他先可以起到震懾作用

繼續推

多謝手足
不過個人覺得就算「拎唔到不反搞大遊行，夾硬遊行只會好少人」點都要行，和理非都會出黎，915老人家小朋友都有出，要keep住行，都係增加管治成本既一部分，當然其他支線繼續做

理性討論，正評。

推
就算幾絶望都好, 野都要繼續做,
做到最後一刻, 因為呢次真係最後既最後喇,
當然, 不被捕係主要方向,
唔係點樣留返條命仔煲底相見

我愛勇武
和理要乖呀

推 好認同

第2點好重要 討論時語氣都要好啲 大家係想運動進步落去 互屌係無幫助

推 多謝整合

跟實阿大家

well said
p牌仔upvote唔到

對返準高官
重新對焦返俾大眾睇

俾咗成個月時間跟上黎
行行下就停下咁
最前嗰班唔會停
支援最前嗰班唔敢停
跟住個班就要同和理非爭拗
再跟住嗰班就已經開始係核彈都唔割嗰堆
再跟住就係牆頭草喇

咁幾時跟到上黎吖
話就話三班人，其實人數就佔最少
嘢就做最多最危險最大壓力
又要諒解又要俾軍師屌又要俾和理非抽秤
咩世界？

罷買活動全盤交比和理非，不需破壞商場及港鐵設施，罷買方面和理非力量非常強大，而且通常一家大小出現，讓所有和理非安全先可以永續罷買活動。

推，麻煩大家睇晒佢，最後一樣唔同意，我會block咗5毛先，咁佢下次覆post果陣會認得到，下次見到禁黎睇佢今次講咩再負評同覆

有個台灣時事評論員整合左今次自由之夏發生嘅事

策略po要推

大大力推

五毛回post事少，出post事大，但你會睇唔到佢地出post

堅持落去啊香港人

依家先知有冇方法可以mark低五毛但唔block

gchi

ぷsh

推推

要保持理性 要識思考分析人地意見
唔好一野就ban人意見
唔係嘅話就同藍絲 五毛一樣

其實樓主唔駛咁灰
大家出晒去剩番喺度"討論, 吹風"嘅係咩人

自己心照

有理 推

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

唔知，所以暫時只能叫人唔好block

好文 推

核彈都唔割同牆頭草中間仲有好大班人
對比返以往咁多年運動，其實今次係跟得好快，但我都明對前線黎講仲係有啲慢

有用既Post 要大力推

講得好 堅持不分化

無錯， 依期好多極端和理非同極端勇武。今場運動兩者能合作本因求同存異， 各有各做
大部分手足都係會反思， 有改善空間就一同進化， 唯獨有一班極端份子有佢講無人講，不難令人聯想到係5毛

高質文
推

絕對同意

無錯！核彈都唔撚割！多謝勇武手足！！！

用力推

推爆佢

巴打講出我心聲

我愛香港

近期少有的方向post, 推！

運動的方向好重要！ 大家跟住行就會贏！

推po

琴日我俾人罵到心灰意冷
但都上twitter繼續做
善意既檢討同改善我希望大家明白係有咁既必要
記唔記得機場同税務局
我地贏得大部分的民意係因為我地會為行動既失誤負責以及檢討
民意唔會唔重要
我地依家爭取既係全球既民意
更何況我地係外國更宣揚我地係對抗中共既第一線
我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠

有冇興趣搞個5毛監察院
唔block但係會記錄低佢個ac no.同埋講過既言論
必要時話比其他人知佢係咩身份
就好似硬鳩sir咁

可以整個五毛資料庫
不過好大工程

屌幾時先甩P可以推呀

有一樣野我哋真係要學藍絲，就係團結

好文共賞 推推推

講得好好啊，推！

三：目標清晰，點到即止
破壞黨鐵及塞機場：增加政府管治成本
商場集結：增加紅色資本既經營成本
私了：阻嚇藍絲不能亂郁手
遊行：對政府完全無用，只係做騷比外國睇
罷買：和理非最強反抗手段
勇武：暴力邊緣論
文宣：搞清真相，防止紅媒一鎚定音
狙擊官員：令佢地精神崩潰

單係呢幾點，要大力傳開出

清晰話人知當中分別同行動目的

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

多謝前線

agree

一有意見不同就屌人係鬼係五毛真心煩 明明係討論緊想俾意見
呢樣真係要改 我地爭取緊自由啊

729 101

攞

有用文，雖然p牌都頂一頂

好認真，有唔少人仍然係停留喺"破壞公物唔啱"既概念。

當然你可以話呢班友過幾個月都唔醒唔係藍絲就係冇得救，但我覺得我地唔爭取呢班人佢地就有機會過對面；即係最起碼要爭取到佢地互不相幫先，if not直接幫佢地進化

真心互補好重要

我地要幫和理非跟上勇武步伐
大家加油 攰係正常 但唔好放棄

""如果拎唔到不反搞大遊行，夾硬遊行只會好少人，外國望落都會覺得你少咗人，咁搞黎其實無意思""

咁米以後都唔洗搞?

轉做快快塞滿港島再快快走得唔得?

問題唔應該係唔好屌 而係屌得啱唔啱 啱就要受屌
一屌就話係割 反而變內傷 同極權共冇分別

前面講咗，其實我個人想搞和理非大遊行
但好多人堅持黑警會派鬼搞事

推
大家都要努力，繼續進化先可以成功
我地要團結呀，唔好易比人影響到

P牌幫推唔到
但講得好好

pishhhhhhhhhhhhhhhh

真心分析得唔錯

做事要有目的好重要
必須要比外國同香港人 知道手足咁樣做係咩原因
我地冇能力去硬碰硬
勇武手足已經好辛苦
作為和理非應該為手足爭取最多既支持
等更多人/國際明白我地抗爭既意義

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

有用post

唔割唔係盲從, 係心嚮往之同心疼之! 和理非呢隻大笨象好努力跟緊大隊!!! 請勿拋棄

hoooooooooooo

梁天琦致香港人的信：
//當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力

Good post

相輔相成

美國唔甩，但其他國家甩緊

正評！

731 811 831 推

冇錯，和理非就如大象行得慢，但當佢行到埋嚟就威力強大，俾啲耐性

好

不割席不分化不篤灰 齊上齊落 要贏！

認同！

推~

推！香港人加油！

要贏一定係兩邊合力
一齊加油！

推
沒有和理非同勇武
大家都係香港人

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

推
養成習慣
返工放工搭車時tweet下，FB俾d支持同路人
食lunch時睇下d時事評論/學外語節目送飯，裝備自己
食飽仲有d 時間就篤灰/簽聯署/寫投訴信/1823, 做唔切就save as草稿返屋企再寫
返到屋企留意下長輩言論/check下佢地d whatsapp group傳緊咩假消息
每人做多一步，香港更美好

不分化不割！

推
Be water 前線唔好送頭先最緊要！

堅持呀